白票撚講既覺醒幾時到？

係咪覺醒就會有股神秘力量去改變依加既環境？

不如講下張白票有咩用？
啊
唔記得講
個班係係叫本身投泛民既人投白票
但我就只見到泛民拉緊布

anger
果班正戇鳩日日係度ff

所謂中立既
一起底
個ac乾淨到不得了

所以不嬲都贊成焦土
越黎越焦了

個班焦土撚依加唔見晒影
點解唔出來支持逃犯條例？

我有話唔得咩？
我邊標籤左你乜？
又想轉移話題？

可以講下你張白票有咩用未？

靠呢啲「自殺」方式去逼人覺醒
他日真係覺醒左都好
大家已經俾人綁死左
到時連反抗能力都無

倒不如依家去叫醒人地好過
起碼依家醒左仲有機會掙脫

唔駛支持，又唔駛反對，放任佢慢慢焦

得啦得啦
想轉移話題就算數啦你

死後重生個班死晒 等下次選舉重生

有用都唔識解
你去讀番小學啦不如
我唔得閒教你中文啊

大家小心啦
開始有人想用無關既討論轉移話題
啊
小心既定義
建議大家查字典

係啦係啦你最理性
大家都明你想轉移話題
呢度個個都明
係你唔明
一定係大家問題

你中撚野立
人地奶共㩒住你黎屌都中立？

等睇有人問問題既定義又係乜？

佢依加開始轉移話題啦
開始講廢話
就來我要逐隻字講定義架啦

嗯
你加油
大家有眼睇

答唔到既問題
需要逐隻字問你定義
就可以了拖到2046

我問你呀
你老母俾人㩒住屌
你係咪中立呀

我連選民登記都取消埋
廢事比人知道我d 私隱

白票=on9
因為無人在乎
因為個遊戲得贏同輸 絕對無中間

答你件垃圾啦有用
=改變依加既現況
好似拉都算一種
咁你答到我未？
定又開始玩定義？

答左你啦
你答未？
定我答完你又抽中間幾隻字叫人解釋大家教知既定義
拖到冇人理？

答啦
咁白票有咩用啊？

中立

全部都係屎
唔揀屎都唔得

咁答未啊你
一句野都拖咁耐

你所講既屎拉緊布
你呢？
屎都不如？

政府想知你住邊洗唔洗靠選民登記

笑死我用問題答番我？
泛民依加咪拉緊布囉
原來講咁耐
都係玩扮傻

我都冇投
但唔會叫人唔投

技窮
開始玩罵街？
我唔會比你轉移到話題
大家教睇到你答唔到

拉布有用
爭取時間
下句係乜？
係咪時間=有用？
大家睇到啦

大家睇到未
轉移話題就係咁

所以話投白票根本冇意思

點啊
又轉移話題拿？
唔係講緊拉布=有用咩？
答唔到啊？

爭取時間係咪有用
答我答唔到就唔好晒時間

睇到啊
玩九唔搭8啊嘛
得啦
依加大家教見到你只係想轉移話題

做五毛做到咁都幾失敗

俾樓主帶住黎撚

咁你點知今次拉布冇用？
上次拉布失敗等於今次拉布失敗？

希望你可以答我
係咪同一件事
上次失敗就等於今次失敗
答係定唔係就得
唔好用問題答我

大家都唔知所以咪要做囉
定唔知就唔做
係咪？

係咪唔知結果就唔做啊？
答我啦

你覺得
話題已經完結
我覺得會成功wo

係咪唔知結果你就唔做啊
答我未
唔好用咩我覺得呢種廢話啦
你先知？

好行唔送
你一開始講投後呢句咪得囉
晒時間

道德學家覺得唔會成功
所以佢既話題已經完結
家可以再討論
白票到底有咩用

改變依加既現況
我投白票點解改變唔到？
賣港派少左我個票 佢要做多d野黎吸引返我支持
咁我白票好有用呀

得
唔洗loop
之後我又會講你點知第廿一年唔會成功？
你又會講我覺得唔會成功
所以都係月督屁

佢地做多d野
但都改變唔到
你張白票令變成保皇狗大多數
咁你只係改變泛民
但改變唔到現況

講到尾
你投票都係希望佢會投幫到自己既議案
反對對自己的有害既議案
咁依加你張白票
對點樣可以幫到你將對自己的有害既議案否決？

你又知佢做多d野會改變唔到？
但係我就知我再投佢就真係改變唔到

我張白票令保皇狗變大多數？
你點解有錯覺民主派係大多數過

你又知佢做多d野會改變唔到？
因為立法會係講票數囉
唔係講你做幾多野囉
咁簡單都唔明？

對泛民／民主 有害

對中共／港共／保皇黨 有利

咁大意思都話無意思 ？

你睇吓依家， 掂行掂過。

這就是叫人投白票的意思。

你岩
投白票對保皇有利
所以依加呢班人不停支持投白票

岩呀 我投票想佢投幫到我自己既議案
但賣港派成日投對我有害既議案喎
咁我咪唔投佢囉 就係咁簡單

即係你想逃犯條例通過？
依加泛民反對逃犯條例wo

選舉近了

咁你即係想唔想逃犯條例通過？
泛民依加反對逃犯條例w
你話又唔投泛民
但泛民又反對逃犯條例
咁即係點？
即係雙重標準？
一方面泛民反對你唔木想通過既議案
你又唔投佢地
另方面泛民你又話泛民投你唔想通過既議案
你又唔投
咩情況都係唔投
即係點？
大家明晒

我就只睇現實
佢地做拉布做到野咪投佢地
有問題咩？
唔通做到野又唔投？
咁你都係番大陸住啦
個度唔洗投

賣港派做得差唔值得我支持我咪唔投囉
票數唔夠人多係你賣港派唔夠吸引 做得唔好
咁點解要怪我投白票 莊閒都唔識分
你想我投你你就同我做好d 就係咁簡單

以上就係我所謂既屎

投唔投其實都一樣，白票同投泛民都係買個希望一樣

咁佢地之前唔拉布唔開會做唔到野咪唔投佢地

岩架
但其實選舉時有好多唔係泛民堆嘅民主派
上屆新東有個女仔都唔差
所以唔洗第一句就叫人白票

拉布最後又通過到，其實有咩意義？

又黎打稻草人啦
你班賣港派淨係識用邏輯謬誤同人討論
知道曬你地d野啦
我唔支持a a做b 唔代表我唔支持做b
讀下書啦

癡線 焦土撚表示時機將近
你識閪咩

佢地獲獲選舉前就出曬黎屌票架啦

已經無希望，應該覺醒左

咁以後投非賣港派 非建制派
你班賣港派咪撚出黎嘈問點解唔投賣港派
好撚煩
你想人投你你同我做好d就得 咪撚咁多爹

呢個要問樓主
之前佢地拉完布但係到表決個陣唔投票令d 議案如建制所料咁通過個陣
咁樣夠說服力俾民眾投俾佢地咩？

泛民之前九西單議席兩次都輸
再唔抗爭就一定會輸落去
白票又好唔投又好係比到壓力泛民
佢地再唔做野成日去旅行唔投票
淨袋九萬八就一定會繼續失票落去
今鋪有做野 就算最尾輸 我都怪佢地唔落
利申:原本2020 係諗住唔L投 而家有機會投泛民
至少一定有一票比涂謹申

樓主飯民打手
係要大量市民白票
用嚟顯示選舉不合法性以及所有選擇都係屎
好似長毛做選委嗰陣投特首咁玩

佢地咁撚醒 , 實係等緊重要時刻先覺醒啦

不要問 不要寸 只要信

啱呀, 人地民制就一車車去老人院送人去投票
白票撚 就用手上一票 示威

效果非常顯著
政府收到哂你地既聲音啦一定

投唔投白票都可以討論吓，
但如果投白票理由係諗住焦土焦到醒覺就真心on撚9。

當年好多唱白票嘅後來好多都現形做番五毛

個聲音唔係要畀政府收到
因為政府根本唔撚會收到
同遊行示威一樣
係要外國同成個香港公民社會收到

再抱住含淚投票嘅心態飯民只會繼續唔掂
未計飯民同本土嘅核心理念根本唔一樣

香港人係要承認同面對由DQ第一日開始個議會已經係廢嘅事實

你個堆說話只係好聽
用來呃人投白票
你投泛民一樣可以示威
用白票來示威？
點示法？
你幾時有聽新聞話白票數目幾多幾多
之後開始討論有咩影響？
我依加問你上次有幾多白票你都答唔到我啦
但咁依加逃犯條例
就係實實在在影響到反對既票數

佢地講來講去
最後都係帶到去投白票有咩用
來來去去都係模稜兩可既答案
完全講唔到實際作用
但保皇狗手上來票
就實實在在影響到立法會票數

票喺我手 你理得我 撕撚左都唔投泛民

咁你咪等條例通過囉
冇泛民
條例一早過左啦

有泛民拖多幾耐呀？兩個月？

。。。

咁係咪有用先？
爭取時間冇用
唔講好似保皇狗全力支持最有用？

。。。。。

。。。。

hello?

白票係無撚用嫁啦
不過我係唔鐘意投比你班濕鳩泛民呀 吹咩

大佬 票係我ge 老馮投比你? On9

冇人阻你班保皇狗
代保皇狗多謝你
你為條例通過作出貢獻

仲有Dq 天琦 dq 梁游 個陣 班濕鳩泛民做過d咩? 憑咩要我再投比班撚樣？

嘥9氣 已經講左會灰復2讀
跟本做咩show 都唔會阻止到

係既
努力做失敗左就叫做show
依加爭取到時間叫晒氣？
通過左既話香港都收皮啦
點解show來做乜
好似保皇狗咁全力支持咪得囉

又係你班左膠垃圾係度刷存在感
隊唔撚到中共就賴落本土賴落焦土
收皮啦好冇

邊隻眼見到有講過本土？
文盲唔好上連登啦

傻閪，過就過撚硬架啦
係度發脾氣都冇撚用架
諗下點樣繼續用口號去做你地既運動
支持你地口中既所謂民主啦柒頭

我都仲未講班所謂焦土潛撚晒水啊
班焦土撚又話焦土？
咁仲唔去支持條例通過？

咁叫發脾氣？
不如你番去學下中文先啦
你搵到我邊度賴本土未啊？

仲有你班泛民最撚大ge問題就係唔撚檢討下點解我地寧願投白票都唔比你

投白票唔等於係保皇唔該
請你記住我係無義務老馮投比你泛民嫁

#繼續屌票

咪話你唔投比佢係你既事囉
不過你都記住
你唔投票
保皇狗就間接得益
定你張白票有超能力可以阻到保皇狗
依加拉緊布既就係泛民
你不停話冇用
但我講競取時間你都冇得駁啦
點都好
你張白票對條例通過作出貢獻
你記住啦

潛撚哂水又點？唔通仲好似你班泛民打手咁得閒上黎連登比人屌兩鑊搏下同情希望人地投鳩返你泛民牙？
你地諗撚掂點贏班垃圾廢老d掌心雷好過啦

我懷疑條撚樣係Facebook果隻極品黃屍帶黎

咁又係啊
點似得你隻保皇狗打手
一上來就屈我講本土
叫你搵證明又搵唔到
你仲有面講掌心雷？
你張白票咪間接幫左保皇狗囉
你諗下點用你張白票引發神蹟仲好啦
btw
搵到我賴本土既證明未

紅撚左果幾隻字好撚威？
我好撚柒驚呀你老母

不過我一樣唔撚會再去投票
泛民狗繼續屌票啦維護世界和平靠你地啦

做咩啊你
我又唔係應你
我應緊本身都係紅字個位wo
係咪唔記得換ac啊？
搵到我話本土既證明未啊
保皇狗打手

你都幾撚柒惡，一定要投比你地泛民班垃圾
唔投就係幫保皇？
死傻閪

你都幾撚無賴
你自己屈我賴本土
叫你拎證明
問左你三次都扮睇唔到
依加保皇狗打手只係識轉移視線？

佢地以為自己威脅到人姐
不過好撚多懦弱港豬比佢地威脅到都係事實黎既
所以其實好撚多人都係垃撚圾黎

又靜撚曬

加油#繼續屌票

如果你口中ge民主係只可以投泛民, 你都真係好悲哀

不過是旦啦 自從dq天琦同梁游之後, 已經清楚知道移民係唯一出路

都仲有出路既，就係不聞不問
諗下有咩食有咩玩

又開始圍爐拿？
你隻保皇狗打手
仲未解釋我幾時賴本土wo
打算一直扮睇唔到就算？
咁又係
你又點解釋到
保皇狗一向都係[img]得呢招[/img]

佢地會屈你賴本土架
講到焦土等於本土咁
叫佢拎證明就會一直扮睇唔到
好似個無一物咁

你咪懷疑飽佢囉

喂
拎到我賴本土既證明未啊？
一直扮睇唔到咁耐
你以為有用咩
不過保皇狗打手只係識屈姐

乜仲有野玩咩? 搵夠錢咪走囉 係咁簡單

喂？
搵到未啊

白票冇用，投民建聯冇用，投民主黨投冇用
講真投咩對大局都冇咩影響

但有錢就有用，可以用對腳投票

都唔夠你地口講唔投泛民
但依加又要靠泛民拉布爭取時間可悲啦

正評

爭取乜野時間? 有病睇醫生唔該
幾撚時靠過你 on9

反駁唔到
直接否認 加句廢話就算
依加條例未通過
唔係因為泛民拉布
唔通靠你張白票咩

你都幾坦白個喎, 自己講左個tactics 出黎

明顯而家係完全按照港共ge schedule 上緊條條例啦, 有撚阻過

你真係好笑
講出來前唔面紅？
條例過左既話
就已經玩完啦
仲洗咩先扮下拉布啊？
自己反駁唔到泛民拉布做得好
就直接話係港共策略一部分
咁講法我夠可以話你依加做緊既係港共策略一部分啦

其實你不如驗下腦, 乜泛民夠票否決咩?

依加我講緊拉布爭取時間wo
講否決做乜？
定你否定唔到拉布係有用？
要轉移話題？

仲有
你之前又話拉布係港共策略之一既
比我駁完
當冇野發生？
唔辯解下？

爭取時間? 6月12 2讀呀 你爭取左d 咩時間呀? 明顯跟足港共schedule 啦

哇屌 你真係9up個喎
我係話而家個schedule 跟足港共schedule ，幾時講過好多次係佢ge策略

大哥, 有病去睇下醫生好無?

投保皇=繼續中殖
投泛民=死得無咁快嘅中殖
投邊一邊都解決唔到中殖

明顯？
又來明眼人一睇就知？
定你有港共時間表？
我地香港人就真係收唔到呢份文件wo
可能你知情人士收到啦
但我夠可以話
冇佢地拉布
會比6月12日更早二讀啦
你自己否定唔到佢地拉有爭取到時間
就直接話係跟港共時間表
肉唔肉酸d啊
咁講法我話你依加講既野係係港共時間表部分都得架

你話依加schedule係跟足港共個schedule
咁叫反駁？
你拎份schdule出來比大家睇下？

等緊你份港共schedule
比大家對比下
如果冇拉布
港共既schedule係點？

喂
點啊？
原來9up架渣？

五分鐘你都搵唔到你個份所謂港共schedule?
你唔係實牙實齒講到拉布係跟足港共schdule架咩？
原來只係唔肯承認泛民拉布係爭取到時間作出來？
點解呢？
點解要講到拉布係跟港共schedule
都唔肯認拉布係有用呢？
大家可以諗下

十分鐘過去
咁難搵架咩
原來只係玩fake news?
呢招大陸最興架wo

十五分鐘過去

廿分鐘過去
原來講咁多
只係一個不惜玩fake news
都唔肯認泛民係拉布係有用既垃圾
fake news呢招保皇狗打手都成日用
可能咁岩姐

邊個咁得閒逐個負評啊

仲未拎到份schedule出來既？
你覺唔覺得你件垃圾好可患？

。。

班焦土撚 立法會選果陣
又話唔幫飯民含撚
而加阻唔到通過又叫曬救命
咩最後一戰
喂屌你企開啲啦 又話焦土
焦撚左啦 下步點做呀焦土派
又縮埋老母個閪度扮事不關己？

泛民拉緊布？
提早一個月開叫拉布？

連修例咁大件事都冇咩回響就知微乎其微
反而美加個邊反應大過香港

等美國懲罰支那好過

咩叫提早一個月開叫拉緊布？
冇佢地拉
可能依加已經過左啦
到時你又會唔會跳出來話唔拉布所以又咁快開？

你估我好很閒keep 住同你講呀?
我係廢物 拎唔到港共個schedule 出黎比你睇 ok? 你咁撚叻 你講下而家so call 成功 ge 拉布 delay 左件事幾耐囉

咁即係你只係9up囉
你自己又證明唔到拉布係港共schedule入面
但又大大聲話係
依帖加問你拎又拎唔到

係呀係呀 我9up 咁你呢? 你證明下班泛民delay 左件事幾耐囉

你認你9up就得啦

喂喂 你講啦 delay左幾耐? 成功爭取左幾多時間?

你講泛民成功delay 左幾耐啦 come on? 屌完我 我諗垃圾 啦 你用返同一把尺黎度一度自己
Come on

我冇保皇狗份schdule
我點知實際delay幾耐？
依加係你實牙實齒話係拉布係跟港共schdule
我證明你呢點錯已經夠
我唔知佢實際delay左幾多
我只係知你錯
咁簡單都唔明？
咩兩把尺？
依加係你柒左渣

你話佢成功Delay 左件事喎, 無benchmarking 架? 咁成功左d咩? Delay 左幾耐

算9數啦你 你最成功ge係幫班泛民屌票, 唔係屌到投你地 係屌走曬d票呀

原本佢地就要開會
之後拉布
泛民令到個會議進行唔到
我唔知實際上係幾多
但我可以同你講
泛民拉布
至少令個會遲一日開
咁樣夠未啊？
你要梗硬話唔計我都吹你唔漲架

推遲一日開會唔係推遲？
原來個日佢地打算開會
之後泛民拉布
令個會開唔到
咁唔叫delay左係乜？
個度最多少都一日啦
依加係你唔夠我論點
自己作港共schdule出來又比唔到證明
仲話我屌票
依加係你為屈泛民
連fake news都玩埋啊

咁推遲左幾多日?

最少一日
你盲？
咁已經夠證明你錯啦

焦土近了，犯民應當悔改

6月12 2讀 推遲左條閪?
再講都曬9氣 你話咩就咩啦 不過請記住當選舉時泛民票數再進一步下降時, 你有幾成功咁幫佢屌票

笑死我原來又loop番同一督屁
所以我咪問你你點知如果冇拉布既話
佢一樣會係6月12日上大會囉
問你schedule你又拎唔到
你叫我證明有冇實際delay
我又比左數字你
依加你又loop番去比我駁左個點
係咪又要我問你拎港共schedule啊

我係你就唔會係呢段時間講野單單打打刺激本土焦土是旦一邊
唔單止顯我你小家私怨，講多兩講又同民主派倒米

投邊個都一撚樣
飛過立法會攪掂

因為焦土派冇講過佢地對策
唔依加問
幾時問？
過左先問？

到你解釋下點解不惜玩fake news
都要話拉布係港共schedule
原因係咩
唔係一句9up就可以了帶過架

支持民主派阻撓送中唔算表態對策？除左連登有小部分特別萌塞，重有咩人冇撐民主派？
你唔係連五毛共狗都計本土呀?
有d野唔應該係緊要時刻開口問

支持民主派阻撓送中
本土派定焦土派都做架啦
可以話只要唔係保皇狗都會咁做
依加講緊既係焦土派佢獨有既策略
特別係白票
想知道佢地既白票係咩條件下先可以發揮作用
你唔開口點配合啊？

原意係指議會冇人代表到自己先選擇白票
基於民主派以往政績令到部份香港人唔信任民主派先至有白票論
你唔好係呢段時期拉埋白票黎講
難得兩邊都志同道合反送中你就唔好搞事

你都係繼續
你有意無意要同民主派倒米我阻你唔到

呢個係你覺得既原意姐
講得好聽就話因為對泛民不信任
所以白票
但另一角度樣可以話係保皇狗專登叫人投白票增加自己勝算
又可以係話焦土派想焦土投白票
點講都得
而且
依加泛民拉布成功
我咪問下個班白票
對現況有咩幫助囉？
唔好開口埋口就屈人搞事
我係咪又可以話你唔想大家知道大家既策略
故意阻撓？

咁依加張白票點幫到現況？
你所謂對家即係邊個？
拉緊布既泛民定保皇狗？

邊個搞到主席有權剪布，我屌你老味你又選擇性失憶呀？

邊個又推香港去死
係咪又要賴到去英國？
你依加不停講呢樣野有意思？

我投比獨立少數派...我有自己自由意志投票

英國推香港去死？香港不知幾多人當年支持回歸大陸，記唔記得邊個成日話要民主回歸，用愛感化大陸？

不知幾多人？
個時做過公投？
何況
就算香港人支持
英國都可以唔比架
咁唔影響你只係識番舊帳呢點架wo
現實就係泛民依加拉緊布
保皇狗就始終如一咁支持條例

我點解要講，係因為依家呢個情況就係泛民一手一腳做出黎，仲有咩面叫人支持返佢？

你品好亂講
依加呢個情況係保皇狗一手一腳做出來
保皇狗大部分時間都係多人話泛民
何況依加泛民就係拉緊布保皇狗支持條例
不論賣港人數定時間都係保皇狗最多

其它議題呢？過去十幾年泛民拉過咩布，搵後腿就大把

其他議題對呢次有咩關係？
即係之前做錯
依加拉布都係錯？

大家要留意啦
又開番舊帳
但好笑既係
保皇狗既舊帳永遠唔會多提

八九十年代匯點與香港民主同盟都無講過要公投，日日講要民主回歸
番舊帳又唔得？要番我大把野同你番呀，民主黨打手

咁關依加拉布咩事
佢唔割席你一樣會拉再之前既野去講架啦好似依加拉布你咪一樣講割席
trump夠奶過共啦

即係你駁唔到泛民依加做得正確
所以要番舊帳囉
保皇狗見自己全力支持
泛民拉布對比太大
所以要搵你隻打手上來幫保皇狗轉移視線囉
保皇狗打手
講舊帳
你班保皇狗紀錄仲多啊

我就係要話你知依家就算泛民想拉布都拉唔到，因為當年佢地自己支持修改議事規則。可以拉D咩，拉到幾耐，拉條撚咩？要拉就早十幾年前就應該要拉

下？
依加駁唔到就咁架？
理據呢？
學足大陸咁罵街有春用咩

咪臭係, 票係我手, 吹咩
有本事咪做d嘢令到我投囉

我話
依泛民拉唔到
係因為有你地班保皇狗同你地班保皇狗打手
一直幫保皇狗轉移視線
所以依加呢個時候先唔夠人

你覺得依家泛民會搵到布又唔會俾人粗暴剪布？你信就真係天真過天真嬌

做咩學埋晒屌票呢D衰野

比人剪布關泛民咩事？
搞清楚先講啦
保皇狗剪刀又係泛民錯啊？

我係保皇黨？你起下我底先啦屌你老味，無人再支持泛民都係因為你呢D撚樣上綱上線以為自己好撚醒

呢Ｄ就係而家越來越多人唔支持你地既原因
講野無理據，野蠻生番

冇人屌票
只係問白票撚張白票幾時發揮作用
不過到依加依然冇人答到

佢話我標籤佢
我叫佢指出邊度標籤
佢之後就冇影
咁就叫野蠻生番？
邊度野蠻
話我知？

以前嘅政府仲會理下民意，白票都係一種表態，但今時今日唔係你死就我亡非黑即白嘅時間，唔該醒少少

因果呀，當年你唔支持修改議事規則俾主席有權剪布，依家點會俾人㩒住黎屌都無得反抗呀柒頭皮

個撚樣出晒名唔支持泛民就=保皇
佢根本就係曲線反泛民

你係保皇狗打手
唔係保皇黨
你既然都可以屈我係民主黨打手
自己比人話保皇狗打手又唔得？
玩雙重標準？
仲以為自己好醒

你自己屈人民主黨打手就得
比人話保皇狗打手就唔得？
又玩雙重標準？
話人前話下你自己啦
以為自己好醒

好簡單嫁
白票咪姐係代表冇一邊代表到自己立場
咁咪唔投俾任何人囉
同埋覺醒應該唔係指選民而係參選政黨
話俾政黨知你唔做好D既D票唔係老馮俾你

是但啦，你最醒

咁對依加有咩幫助
你解釋完都係答唔到
但泛民就實際拉緊布

無唔講道理 唔洗理佢。 屌你呀 六個名字。 傻閪 捐入泛民個窿啦

醒就唔敢講
但起碼唔似雙重標準既垃圾

嗯
好有理據
呢種論述留番係大陸先用啦
岩晒你件垃圾

你講你係雙重標準嘅垃圾？

唔識中文番去重讀小學啦
想罵街去香港討論區

點解一定要幫佢地先
你有冇諗過就係因為佢地做得唔夠好
嬴唔到選民既支持先投白票
而依拉布呢個行為已經滿足唔到選民

1. 姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜小組委員會」，但最後以17票反對、14票贊成、7票棄權，遭到否決，當中有10名非建制派議員缺席投票。如果梁繼昌劉小麗羅冠聰許智峰黃碧雲林卓廷尹兆堅葉建源梁耀忠邵家臻當中有四個出席投票，小組委員會將會以18票贊成17票反對通過成立

2. 鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。如果涂謹申楊岳橋許智峰三人有一個出席投票，專責委員會將會以26票贊成25票反對通過成立

你係咪誤會左我意思
我係問白票啲依加有咩幫助
講緊既係阻止條例
唔係講佢地

你瞎撐泛民，所以我話你係打手好合邏輯
但我唔撐泛民就話我係保皇打手嘅理據又響邊度呢？所以我咪叫你搵證據證明我係保皇狗
玩邏輯？你未夠班

3. 政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃，政府最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。假若李國麟梁繼昌葉建源楊岳橋陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票

4. 啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，當中有3名非建制議員缺席投票。假若黃碧雲尹兆堅莫乃光當中有2人出席投票，議案將會以18票贊成19票反對被否決

你盲反泛民
一言不合就屈人打手
所以我話你係保皇狗打手都好合理
自己岩岩玩完雙重標準
學人講邏輯？
你搞笑方面我真係比唔上

5. 然後就到今次沙中線追加 8.47撥款議案，政府以25票贊成19票反對被強行通過；當中有10個非建制議案缺席投票。如果涂謹申李國麟毛孟靜梁繼昌郭家麒葉建源楊岳橋陳沛然陳淑莊羅冠聰入面有8個出席投票，議案將會以26票贊成27票反對被否決

我睇你回到幾多人。 傻閪名字。 不停用問題反問人 自己零回答。 同以前高登時代既泛民打手一撚樣。

夠未？
盲反？
今次做到野，唔代表佢地之前既仆街野可以一筆勾消

冇幫助嫁
就係問點解一定要有幫助
有冇諗過唔幫既原因係因為唔抵幫?

投左 泛民 有咩用 你下下要人舉證 泛民去旅行去到盡又睇唔到。 傻仔

我係有拎理據證明泛民呢幾十年做左D咩，先導致香港依家咁嘅情況。再表明拉布無無可能再出現響依家嘅立法會，原因都係因為泛民支持持改議事規則。請問我點盲反？

你咪只係識打廢話囉
回晒又話冇答
依加玩屈就得？
窮人移民單野你已經柒左啦
唔差在屌埋美國點解唔無條件收窮人啦

4年 醒一次 投俾泛民拓柒咩。

條友擺明係議助啦 唔係點會咁撚得閒冇錢收喺度幫泛民打飛機呀

晉惠帝 早晨。

等俾狗咬啦你

提下議會 開會啦 成日流會。 無撚用議助。

議員

睇客觀數字
保皇狗支持改議事規則比泛民多
沙中線
泛民支持特權調查
保皇狗反對
仲有大把賣港議案
保皇狗一樣最多
依加條例
保皇狗依然全力支持
泛民就全力反對
我只睇客觀數字
雖然泛民有做錯
但唔代表佢做得岩既就唔可以支持
咁又可以叫打手？
咁我又點盲撐點打手法？

其實班人點解到而家都唔明張票係我ge, 你屌我 我又點會投比你呢?都唔講其他野啦

你未柒完？
拎到你份港共schedule出來未？
未玩夠fake news未？

係醒目既就唔撚使做議助啦

你咁耐以黎布無說服到 唔支持泛民既人 改投泛民架。 淨係識屌人 死攬基本盤。

下年無議助做要搵工啦

你有咩證據我有scheduled 拎出黎啦。

你除左打廢話仲識乜
幾有理據你都扮睇唔到架啦
依加仲開始屈人議助
保皇狗打手真係西利

我最撚7啦 好味 ？開心未?

你都未證明到佢delay 左幾耐，我只係知道6月12日 2讀

應緊你咩？
學識用連登先出來講野啦

幾時改名做 晉惠帝?

你自己咩證據都無就收皮啦。

扮盲冇人吹得你漲架
我已經證明左最少delay左一日
之後你就已經冇再就個點講啦
又講唔到我錯
依加直接話我未證明到就算
果然貫徹fake news 風格

你要知道支持得泛民嘅人只係會覺得泛民就係為咗香港冇佢哋香港玩撚完啦 你唔投佢啊即係支持保皇黨啦
呢條友一句都唔講泛民啲衰嘢好難唔信佢唔係議助

飯民黃屍不願面對事實：財政預算案二讀李國麟莫乃光梁繼昌倒戈為政府護航，楊岳橋尹兆堅黃碧雲葉建源郭家麒郭榮鏗缺席投票

唔係呀反對你就係打手
我張票一定要俾你班戇鳩民主派啊？你驚冇飯開咋

番工叫議員開會未。 係咪連登做唔到輿論 俾人扣人工呀。

一句都唔講？
上面我先講完
佢有救錯
但教有做得正確既部分
乜原來依加玩fake news屈就得？
一個就屈拉布係港共schedule
之後乜證據教冇
一個就屈人係議助
一個就屈人係打手
但比我講完一大埋野依加唔見影
咁講法
我都好難唔相信你地係保皇狗打手

喂
潛左水？

張白票解決哂啲泛民 唔撚洗比佢地厄飯食

姐係原本6月11 2 讀 因為你地變左6月12? 講出黎人唔笑 狗都吠啦

你真係好可憐
咩叫最少啊？
唔一定係一日架
最少delay左一日係現實大家都見到
定大家見到保皇狗開唔到會係幻覺來？

真係人唔笑狗都吠囉
自己玩完fake news
拎唔到份港共schdule出來
依加連大家有眼睇到
保皇狗開唔成會
都想否定

屈人打手咪係你
當初邊個要對付毓民搞到而家俾人修改議事規則？
邊個反對議會抗爭啊？
邊個譴責議會暴力啊？
依家做返晒就搵晒班職員出嚟打飛機
面對事實啦 泛民咁乞人憎唔係一朝一夕㗎 仲屌票

樓主又扮盲

你會令到樓主冇得開工

佢講錯嘢俾人炒架啦

明明係血 當佢無事。

搞清楚先啦
依加係佢地屈我先
而且冇人屌票
開口埋口就屌票
冇理據就拋屌票出來
咁邊個反對沙中線啊
邊個依加反緊條例啊？
即係你可以用佢做錯既野屌泛民
我就唔可以用泛民做得好既去讚佢地？
又玩雙重標準？

一早已經講左
佢地之前有做錯
唔代表唔可以支持佢地做得正確個部分架
你要扮盲冇人吹得你地漲

睇啦
你班垃圾
一直扮盲之後圍爐
但冇人敢回應呢段
得件垃圾打廢話扮回應

你一早已經喺度話人保皇黨打手啦扮乜撚嘢
唔緊要你咪繼續講囉 請著呢啲議助真係倒米
含撚啦你 而家我講緊係邊撚個譴責議會抗爭先？以前唔係屌得好撚大聲嘅咩 而家又做返？
而家邊撚個雙重標準？

投票就係predict佢將來既表現
當然要考慮哂佢做過既野
如果係咁白票有咩問題

咁投比黃碧雲放寬海外醫生駐冊又有咩用？

怕撚左你，自己睇 我想問泛民有冇delay 多過100個鐘？

【政情】《逃犯條例》修例擬100小時審議

回完你 又問新問題 無限loop. 答你都多鳩餘。 提議員番醒未。 扣你人工呀。

一早？
佢一早已經話我係泛民打手啦
搞清楚先後先啦
依加玩fake news就得？我上面就講晒的既理由你睇下你之後打乜出來？
咪一堆廢話
自己可以就泛民做錯屌泛民就得
人地就泛民使得好既地方讚泛民就係打手？
雙重標準呢點你要扮盲？
駁唔到就收皮啦

第一冇李卓人劉慧卿支持修改呢 就好似唔夠人修改嘅
支持特權調查 呢樣野係每個議員都可以提出 係應該做嘅事 每個月98000加埋請着你班垃圾 唔撚洗做啊？咁都好意思拎出來講

你回左乜？
又來駁唔到扮駁到就得？
保皇狗打手只識呢招？
比大家睇下你回左乜？

份內事？
咁保皇狗又唔見做好佢地既份內事？
做得好就叫份內事
做得唔好就屌
拉布又專登扮睇唔到
你講得岩啊
98000
所以保皇狗咪講到咁多打手上來囉
佢地只係舉手機械
大把資源啦

你正面回答我問題未？
係邊撚個譴責議會抗爭先但係而家又做返拎出嚟打飛機呀？
你咁認同呢啲行為係咪應該支持泛民對以前發表呢啲言論道歉呀
唔係就正宗雙重標準啦

佢會用問題答你。 乜乜乜有無用 乜乜乜做左咩。

屌你老母啦收咗錢唔使做呀好感激佢哋呀收錢幫手做呢啲嘢
佢哋份內事咪投票囉 保皇做撚晒啦

你先係扮盲個位
上面我已經講左
佢地有做錯
唔代表唔可以就佢地做得好既支持佢地架
拉布沙中線唔係做好？
係既
見做得好
駁唔到
直接就話呢d
係份內事
所以唔計
你呢種就叫雙重標準啦
唔好岩岩學識呢四隻字就學人用啦
要識用先得架

喂喂 呢度呀 有無delay 多過100hours ？

保秘皇狗收左錢賣埋港添
又冇人叫你感激佢地
你做乜啊
係咪見自己駁唔到女講廢話塞字數
保皇狗比幾多錢一被字你啊

屌你老味成段嘢都係回避問題轉移去第二個問題
咁而家係咪中左回力鏢咁當年屌得咁大聲為乜

一百個鐘係咪delay左先你答啦
係定唔係
唔好咁多廢話
你玩fake news屈都未計
當冇野啊？
港共schedule呢？

即係你都認同泛民做唔好份內事啦

算吧啦你 我真係費事俾錢你賺啦繼續收12000蚊人工上黎做打手啦
收咗98,000做嘢都好意思打飛機

講左你扮睇唔到春得你漲？
即係佢有做得好個部分
係咪唔可以支持先？
答啦
見你專登唔講拉布就知你驚啦
依加比我一點一點駁到帶聲出
只能夠話“你迴避問題啊”
肉酸到仆街

你去學下中文先啦
又玩屈就算數啦你

你有咩證據我係打手。 證據呢

又扯開話題

駁唔到就屈唔比我賺錢？
咁屌住來走？
你保皇狗咁耐資源都只係請到你呢種垃圾上來？

就黎區選同下年立法會選舉未做下樣

人地plan 左比你講100個鐘, 你班泛民要claim 成功拉布delay 件事起碼要討論/開會到101小時, 我想問, 而家6月12日上2讀, 泛民有無做到呢件事? 如果有 請問做左幾耐？

咁你又唔答
泛民收咗人工係咪應該做好份內事?
係定唔係?

迫人揀爛燈

我幫佢答

佢地係有做唔好
但係佢地沙中線...
...
...
...
所以泛民唔撚屌得！

點扯開話題？
第一句已經回應緊佢個一百個鐘
依加係咪見自己答唔到就話扯開話題就算？

睇到喎
但投票係根據佢做過既所有野而投
白票有咩問題?

冇問題架
從來都冇話過有問題
只係問白票對依加阻止條例有咩幫助
但冇人答到
之後就有班人唔知點解跳出來屈泛民打手

個100個鐘咪就係港共schedule 囉

咁你就唔應該話人扮睇唔到
事實上係睇到但泛民既往績太差
功不抵過

問你有冇
你又反問叫人答
咁都叫答左

delay左一百個鐘又叫港共schedule?
咁仲叫唔叫delay啊？
問你拎份港共schdule出來對比下
你又拎唔到
依加又loop番去同一督屁

你搞緊笑？
所以我咪話一百個鐘係咪delay囉
係即係做到野囉
點扯開話題？
你連中文都唔識解
好難搞姐

你唔識字就返去讀書啦唔該

咁都係解釋唔到
張白票對阻條例有咩幫助

冇，但投泛民都唔等於有
睇到最後先落定論啦

三毛又分化釣魚了
冇啦啦都可以搵追白票嚟講

所以呢？
你話佢唔夠一百個鐘
我睇到泛民拉布唔只一百個鐘wo
由4月17日拉到依加
幾多個鐘？
唔識數目字？

睇清楚啦盲俠
"一百個鐘係咪delay左先你答啦"
唔撚係反問呀？

唔知頭唔知路唔好出來柒啦
之前佢話拉布係冇用
依加又話拉布delay左一百個鐘
咁係咪即係delay左啊？
用下你個腦啦

我當1日開8個鐘會，100個鐘即係12. 5日，而家係咪日日都開會去討論呢件事? 每2個working day開一次咁計都未夠數啦

喂？
4月17日拉到依加
一個月以上wo
說好的港共schedule呢？
拎出來比大家睇下
如果冇拉布
原本係幾時二讀？

點未夠數？
你識唔識計數？
依加係5月21日啦
兩個working day一次會
12.5x2=25
你識唔識數日期？
又玩fake news?

咁有作用未呀屌你老母？

有啊白痴仔
上面咪講緊囉
合埋你隻屎眼睇仲好啦

睇吓最後過唔過到先再講啦傻柒
講黎聽吓邊個議員請你？
請著你真係倒米

你知唔知咩叫working day? 計埋417同521 都係得22日渣

喂
話我知
依加係幾耐號？
第一次開會係幾多號？
兩個working day一次會
點唔夠數？
由4月17日開始拉
點未夠數
話我知啦

你知唔知佢地星期六都開會架
好心你去查下先出聲啦

點啊
計好你條數未？
何況依加二讀係6月12日
咁加埋夠一百個鐘未？

喂喂
點啊
定要等我幾日後再上來屌柒你件垃圾啊？
唔講佢地星期六都有開會
唔講我以為今日五月廿一日已經二讀
你自己之前教識講
係6月12日先二讀啦
多謝你計晒數話比中家知你點柒法

今次計晒數冇借口啦？
收皮未啊垃圾

數下

你拎份舊野上來搏乜？
星期六加開既會
呢度都冇啦
仲有
二讀係6月12日啊
你數下啦

我叫你數中間有幾多個working day 呀
記得扣返復活假喎 417 到521 呀

612 前仲有會講呢件事咩？

我叫你數下
6月12日到依加有幾多個working day啊
乜原來今日二讀？

咪即係拖到去6月12日囉
而且你份表根本都錯
星期六加開既會呢？
又唔見左？
又要玩資料
又拎份唔準既資料上來？

2讀前仲有會講呢件事咩?

你自己拎份表出來
你自己都唔睇？
比你睇多次二讀前仲有冇會？

而且
之前加開既會
上面又冇資料
你想點？
拎份咁既垃圾出來又想玩fake news?

仲有
條例係由4月三日開始動議架
以下是保安局局長李家超今日（四月三日）在立法會會議上動議二讀《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例
你仲有冇聲出？

剛剛先有時間睇返，咁你咁想我講，就講多2句
泛民做嘅野只係本身議員應該做嘅事，唔洗無限放大
你話我知泛民除左叫2句㩒制反對仲有咩可以做到？
知唔知點解依家俾人㩒住打，政府又唔怕你？就係我之前講嘅因果，因為泛民自己做成
既然我知道你地泛民最後又拉唔到布，做下show過一日，我投票俾你做咩撚野？
嗱，當泛民有日肯總辭或者響議會打9建制派，我或者會投一票俾佢地嘅，不過和理非點會丫
我講嘅就講完，唔洗再9叫人覆post，唔係個個好似你咁得閒

關鍵缺席果個係邊個
當初光復行動 割人蓆係邊個
魚蛋革命 譴責暴力又係邊個
dq 遊梁 唔出聲既係邊個
以前議會抗爭係邊班人呀 果陣泛民去左邊呀
咁耐時間 比人既剝削 強行剪布 一條又一條撥款通過 泛民除左jr 仲有做咩
泛民堅持跟人地既規則下 行咁多年 一見人唔跟就反人 趕人走 視為異見者 到依家 做果少少野 咩都未見效 拖得果一陣 做咩今次唔好似東北發展 一地兩檢果啲咁 司法覆核呀

樓主係泛民打手，咩post都見到佢
唔係收錢就係on9

咁多廢話
即係做得好唔計
做得唔好就屌
人地對佢做得好部分支持
就係打手
你自己就做得唔好唔支持
就唔係打手
自己雙重標準
又駁唔到
就話自己唔得閒
但又唔知點解可以一直覆到依加

老實講如果十年前泛民有咁既表現
今日局面可能真係會有改變既
奈何泛民既立場始終唔係完全既中港區隔

我問佢邊度標籤佢佢都潛左水啦
屈完我就潛水
仲要比人話打手
笑出來
我夠可以話你係保皇狗打手啦

By the way, 6月12 個港共要2讀 唔係你泛民拖到去6月12呀

港共係琴日宣布2讀schedule 我計埋你今日比多左你

你唔肯數 我數比你 數working day 係唔使最新會期嫁

4月 17,18,29,30 (4 days)
5月 2,3,4,6,7,8,9,10,11,14,15,16,17,18,20,21 (16 days)

y not both?

咩叫港共係6月12日二讀
唔係泛民拖到6月12日？
你話唔係就唔係？
咁邊個夠你講？
而且
條例二讀動議係四月三日開始架
你又玩fake news食十幾日？

以下是保安局局長李家超今日（四月三日）在立法會會議上動議二讀《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例
食左佢啦
學人玩計數
原來又係玩fake news
計完未啊？

夠日子未？
洗唔洗我計埋比你睇？
定又打算呢樣唔計個樣唔計

因為泛民9成時間都做唔好，得1成時間係做得好，咁評論泛民時睇埋其餘嗰9成野都好合理

cap啊？
我句野點標籤佢？
快做

唔洗你cap
所謂中立既
一起底
個ac乾淨到不得了

邊句野標籤佢
標籤佢乜？
答啦

政府去信立法會 逃犯條例下月12日恢復二讀

唔係港共定6月12 係邊個定?

點？
計到未？
我計埋比你睇啦
4月3,4,5,6,13,15,16, 17,18,29,30 (11days)
5月 2,3,4,6,7,8,9,10,11,14,15,16,17,18,20,21 (16 days)

收皮未？

叫人含撚含足三十年都係綁死左
你叫醒到賣港嘅泛民議員好過啦
左膠

咁依加超過一百知鐘啦
佢係定呢個日期關咩事？
即係拉布並唔係港並共schedule囉
唔好玩模糊焦點啦
依口working days有27日啊
12.5＊2=25
25大定27大？
答啦
咁仲係咪冇用
咁仲係咪港共schedule?

點？
數又係你提出
之前仲大大聲話拉布係港共schedule入
依加計完
你錯左
點先？

逃犯條例修訂首開會 仍未選出主席

4月17 第一次開委員會會去選主席

保安局局長李家超今日（四月三日）在立法會會議上動議二讀《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例

4月3,4,5,6,13,15,16, 17,18,29,30 (11days)
5月 2,3,4,6,7,8,9,10,11,14,15,16,17,18,20,21 (16 days)

11＋16=27
12.5x2=25
27>25
呢點冇得嘈啦?
我仲要已經計今日
離6月12仲有成廿日
都已經唔計
你條數一樣錯
點先

保安局局長李家超今日（四月三日）在立法會會議上動議二讀《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例

你要講6月12日二讀
我咪同你講二讀
你拉去選主席？
你自己話邊個岩？

仲有 417 係你自己講話開始拉

plus
上面條數只係計弓今日
之後廿日我都比你食左
你依加仲想加咩條件入去令個結果合乎你心意先得？

個時我係睇到你講先以為係
依加我搵番資料
有問題一切都係跟資料架啦
你咁兜法真係好？